jazz rs 同 Mazda 2 1.5 r grade 大家會點擇？

小弟睇中左兩架車
二手價都係9至10萬
大家有咩睇法

有咩要求先

或者應該咁問
Mazda2 好唔好揸
因為jazz rs揸過
明顯玩樂感大過舒適

揸緊m2, 外型冇得輸

講真2架 我都唔太好坐
要簡 一定 Mazda 2🙁

馬2勁少人放

一定M2舒服好多

邊部推到法拉利買邊部

跟中東佬南亞佬學下揸車
Accord 都快過跑車

馬3得唔得
馬2太過k car feel

反而 jazz gk5 型d喎

Mazda 2外型都叫冇得輸？
冇嘢下話

其實你地到底有冇坐過
Jazz後座闊過Mazda 2 㗎喎

玩樂感係邊？

1.5 NA CVT FF 紙皮車 玩樂感
以玩嚟計Mazda2應該好玩少少

M2

swift啦

Mazda 3 hachback啦

玩樂感？P牌新手喺度自high？

垃圾車坐5個上斜都要地板油既，行110已經自動駕駛咁撚樣

行高速飄下飄下=漂移=玩樂感大

樓豬似係啲新牌MK，求期揸過兩部腳車當自己車評人

舒適? 買camry啦

咁都要問，一定jazz 啦
原裝600匹
改埋紅章加多200匹落轆
先唔講Mazda2, Bmw m2都食jazz rs塵
法拉利同你鬥都未必贏

玩樂感 ?
笑撚死人